娜璉

較到個moon最光都見唔到

咪撚擰過黎啦

以為有咩好睇

佢件衫。。。